國家無冠金球隊 對 有冠金球隊

奧雲，舒夫，美斯
摩迪，尼維特，費高

vs
c朗，大哨，細哨
李華度，施丹，卡卡

我估有球王美斯果隊會險勝

C朗打架勁過美斯

美斯有奧運

u23

figo都有世青盃冠軍

世盃MVP呀

美斯要調入有冠果隊

奧運冠軍/世界盃金球獎>>>>>>傷出無踢大半場決賽嘅歐國盃冠軍

6打6可以用監獄盃規則
對細哨有利

成隊英格蘭

林伯 朗尼 老謝 A高 碧含 Rio 泰利

有冠 半隊巴西 點打

金球?

美斯1個頂4個

金球數

欺迷話兩亞當一冠
入埋屍朗隊岩數